屌你老母又話血洗拜狗

還我血汗錢丫屌你老母

用自己啲血洗咗

總比數幾多？

7:1

北京電視機3.0

全世界都知道轟輸波都係輸黑哨